要港豬覺醒，方法只有一個！

說服歐盟、英、美、澳、紐、加、瑞士、北歐四國、日本等等開啟香港難民大門。

邊個勇於抗爭，邊個就會有外國護照。越抗爭就越優先有得揀去邊個國家。

我寫包單，唔止幾百萬港豬，連14億中國人都即刻狗沖落黎同你反送中。

重賞之下必有勇夫。自古不變

港豬今日仲「不論輸贏」遊行

民陣/飯民心知只輸不贏，call人出黎只係增加自己政治籌碼保議席之嘛

聽日繼續番工
「71再次番黎呢個地方好唔好！」

移到上面你講嗰堆國家 我真係乜都得 唔係講笑

唔好話你，我信班差佬/解放軍/公務員都肯倒戈！